熱狗有樣野講得啱, 就係黃毓民唔認支持過永續基本法係好無恥

屌你老味個陣日日撻陳雲啲書出來講到係本土派唯一正統理論, 而家反左面先至突然間睇到自己鬧左幾廿年嘅基本法原來真係垃圾?

重有大大隻字五區公投, 唔通係講緊其餘四區公投修改+永續基本法, 九西一區自己公投搞廢除基本法+召開制憲大會呀?

明明係有共同行動綱領嘅聯盟, 而家講到係當時形勢使然要同佢地合作、從來無放棄過自己主張, 呢啲咁撚無恥嘅大話真係得班中毒同熱狗一樣咁深嘅教徒先信

0回應2負評

你唔撚識中文架？ 九十幾個巴打都講過，個陣為左選舉，因為要迎合團隊，永續基本法係可行既，前題係全民制憲呢個框架入面

毓民08年已經講緊全民制憲，同埋佢係大中華膠唔支持港獨佢節目都講左n次

依家就係因為毓民出面撐班撚人先比人有咁多口實去講，前題係選舉總指揮係黃洋達，基於信任成個選舉工程都係條柒頭發板

撚會知佢會反骨到咁樣，話毓民錯，就只可話佢太撚有自信以為control到黃洋達，依家衰左，佢本人都的確係要負返部份責任，因為實在太多人係因為佢投比熱普城

呢樣野講左n次，你針對個廢老把撚咩，為香港好就應該掃熱狗出門，分輕重啦